求下香港人今晚唔好放棄 今晚無左就無聽日

中大手足捱左兩日 為左我地撐左咁耐
好感激大家今晚既開花
但唔好以為仲有聽日！！！
今晚既香港會點 真係無人知
中大手足一日未放棄 我地都唔可以呀！！！
撐住 無論幾夜都好 撐住呀香港人!!!!!

聽日做多樣野

唔好再話等聽朝6點半再黎過
要今晚頂住 求下大家

和理非 落樓做哨兵啦！

和理非 twitter推國際戰線呀！
@TwitterHelpBot

入得中大嘅同學真係勁
真係精英叻人
有勇有謀

唔敢出去既手足, 冷氣軍師
唔該全部上TWITTER, TWITTER全力文宣緊
好多外國議員已為#CUHK 發聲, 唔該立即RT+留COMMENT

推

唔該各位幫幫手頂住

推呀

香港人唔好以為仲有聽日

唔可以輸呀

香港人無得輸架喇!!!!!!!!!!

Push